[重要]屌頭先後排無啦啦set RB嗰班！

先利申我垃圾早走撚
六點半倒走行原路上番葵盛葵芳嗰條斜路，大約過左加里同信興中心，有個露天停車場嗰度
無啦啦見到好撚整齊十鳩幾層水馬膠馬RB
我屌你地呀！前面仲有千鳩幾個手足未走架！
想唔想像到大棚手足如果上到黎，前有RB，後有黑狗會係點情況呀！係陷家產呀！！
當時同另外幾個手足一路講後面大把人未走一路幫手拉番開
仲有人話放疏啲咪得大家識走
屌啦咁你不如咪撚放，手足識轉彎唔通狗真係弱智咩？前排俾你咁kick一kick咪又慢左俾人拉多幾個

麻煩中後排退緊時有咩動作前都盡量了解下前線，諗清楚先啦！
你地退先係為左有足夠空間俾前線暢順地走
唔係set番RB黎阻撤退手足啊！

會累死人架

諗清楚先行動啦！

推

希望你地只係好心做錯事

自推

前線都係普通人黎嫁咋 唔好以為佢地識飛先得架

第一次

第二次

第三次

LM等睇屌冷氣軍師

第四次

做法唔完美 可接受 要改善

Push

樓主快d出現場教路

真
交個大後方出黎，希望後排手足可以還番個無後顧之憂嘅退路俾佢地

pish

無心聊交嗌sorry
只係想大家走時留條退路俾前線
我語氣太閪嘅我道歉

由最基本係地區已選擇錯
一步步落入警方同班臥底計劃
利申：中計撚

盲閪？

我唔係講你
我係指一陣入黎屌你嗰班

我應該係樓主口中講既人，但其實頭先我地一退果陣都已經見到有排RB打橫塞左係度，我地已經好盡力將啲水馬由打橫變做打直（全部都搬走太耐，唔夠時間）同埋搬去路邊 等手足可以走到

我地已經好努力......

好內疚......

你係狗嘅幫兇，你間接拉手足入狗屋，手足喺狗屋入面嘅虐待，噴出嚟嘅鮮血，係你有份打出嚟

唔好咁，因為我去嗰陣已經有好多排完整嘅喺上面，而最前嘅人係仲set緊喺路中心
所以應該無關
點都好都發生左，出post最主要係希望大家走時都保證番其他前線有安全退路
共勉之

我地係一去到已經見到有RB set好左，我地係盡可能快速打通條路。

但真係唔夠人 搬得唔夠快

Sorry......

大家都手足！俾個面小弟！

唔緊要，我都有fd 走唔到俾人拉咗
最多都係打到重傷骨折啫，冇事嘅
又唔會死

啱啊屌
幫手推去路旁仲俾人屌
戇鳩 生死時速搏緊命架 唔撚係set rb阻手足走啊

sorry..

唔該下次咪再係後排用rb封死晒啲路啦，下次企散少少方便後退已經好幫到前綫啦，唔係前綫掘窿走架啦

如果你係幫手拆嘅話
請勿內疚，唔係講緊你
講緊砌到齊齊整整放路中心嗰啲

up

佢地有留低開返rb比後面過埋喎

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大家一齊report 抹黑手足

樓主點解唔係現場叫話拆rb
咁得閒上嚟開post屌手足？

好認真
出去發夢嘅話
無論係去前線又好，喺中間或者後排都好
麻煩大家真係都要用下個腦
唔好隔離有人叫乜，或者講做乜就做！
用個腦諗下做嘅野到底岩唔岩！
因為如果做錯野，唔止係累自己咁簡單，係累其他人，仲要係累其他一大班人！！！
真係好嬲唔用腦好好諗清楚野嘅人！

後排set rb一定唔會全部都係鬼
有可能係一開始被鬼帶起黎做
但一定有手足唔知頭唔知路又跟埋一齊set
真係麻煩諗清楚自己做緊乜先！

有人屌先開咋，無人出聲前仲砌緊
開都係求其拆番開幾個話有條路走咪得

師兄係無睇哂定唔識字？
咪話同另外幾位手足一路講大把人未走一路幫手移開
可能我語氣閪我道歉
但希望每位發夢人士都諗下你嘅行動對同路人係助力定阻力

無錯
相信好多手足都係好心想出分力
但做前要考慮下係幫緊定害緊人

見到你地。。

我有份set最前個條RB, 當時我聽到有手足話中間留返少少位比人走，於是我幫手set完2邊就向後退左

已經有人屌佢地唔好set 佢地話留咗位俾人走 set住先 唔撚聽人勸

廢事俾狗包啊